IQ 題 咩宗教最on9

如題

答案需附帶原因

佛教 因為忽既

no sorry

伊斯蘭教 因為easy la

Um⋯⋯
唔係

on9教 因為on9

秒

巴打勁啊 ！！ 但唔係

原因錯都係錯

基督教，因為連登仔一向反耶

其實諗諗吓個答案都帶啲on9

錯 但認同

過50回覆 先開估

佛教 因為去彼岸要好久

錯

奧姆真理教
因為冇真理

清真教 因為ching 真on9

唔錯 幾好 但唔係

Ching 真Funny 但錯

伊斯蘭教
醫師難教

實高質過樓主嘅答案

伊斯蘭教 因為伊斯"難"教

我都覺

加速

點算巴打啲答案 咁高質 我開估後應該會比人插死

儒教
愚教

唔係食字的

飛天意粉

開估未

請留意15樓

不如開估算

咁唔洗要你個垃圾答案啦！

道教
因為同樓主說道最on9

好快50 啦

印度教

回教

明教
因為人地話明咗 你都仲要教佢晒口水

47

50

51

屌

基督教，因為要俾基佬督

快

Go

開估啦

潛水？

屌教

答案係 咩宗教

佛教 因為速成 打on9 =佛
哈哈哈

ok

樓主先係最on9

樓主清真教教主

咩

打速成最on9

多謝各位參與

又無想像中咁on9 雖然唔好笑
算 我俾正皮

佛樓主

on7先係佛喎

ON9 係"侈" 喎樓豬
ON7先係佛

東方閃電

因為個名真係on9

果然

係咩 但我打 on9 係佛

都ok嘅

樓主用緊最新速成法，你班傻仔識春咩

樓主我幫你頂住先，快走呀

樓主教

屌你

樓主On79

樓主都on99

屌笑撚死,樓主ON79

On7教

又on7又on9

佛教 戇柒教(尻)
樓主：

算你交到貨啦

主撚鳩

我接受 正評

因為你係on9

係咪用MAC

失蹤的布歐教

其實幾高質

On9

清真教高質

咁你實係教主

屌你老母

好撚好笑啊

on9到笑咗出黎

基督教

吓？仲需要原因？

Apple 個速成打佛字真係on9

樓主都佛佛地

係

唔係ON7先係佛咩

答案算合理
可以保住個屎眼同老母唔使俾人屌

不過都係要俾人話係on9

閪既IQ題太多
難得有個正正常常
比正評

諗答案既就鳩

on7先係佛啊屌你老母
樓主正一on79

基督教 唔洗解釋認唔認同

算你啦

木鹿大王

好撚好笑咩